# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-18 10:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-18 10:27+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: GUI_work1file.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: work1_fun_conbine.py\n"

#: GUI_work1file.py:136 GUI_work1file.py:340
msgid "Attention"
msgstr "提示"

#: GUI_work1file.py:141
msgid "You can restart now and select the language !"
msgstr "现在重启后可选择软件语言!"

#: GUI_work1file.py:143
msgid "OK"
msgstr "好"

#: GUI_work1file.py:168
msgid ""
"       Count the number of words per minute in the subtitle file and "
"generate a text file      "
msgstr "       计算每分钟字幕的单词个数，并生成一个文本文件      "

#: GUI_work1file.py:175
msgid "Object path:"
msgstr "目标路径："

#: GUI_work1file.py:179
msgid ""
"Output \n"
"path:"
msgstr ""
"输出 \n"
"路径:"

#: GUI_work1file.py:181
msgid ""
"Customize \n"
"extension:"
msgstr ""
"自定义\n"
"扩展名:"

#: GUI_work1file.py:186
msgid "  Information  "
msgstr "  信息栏  "

#: GUI_work1file.py:188
msgid "Option:"
msgstr "选项："

#: GUI_work1file.py:193 GUI_work1file.py:197 GUI_work1file.py:334
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: GUI_work1file.py:251
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: GUI_work1file.py:254 GUI_work1file.py:318
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: GUI_work1file.py:257
msgid "Recover"
msgstr "还原"

#: GUI_work1file.py:260 GUI_work1file.py:273
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: GUI_work1file.py:264
msgid "Process files in subfolders "
msgstr "处理子文件夹中的文件 "

#: GUI_work1file.py:269
msgid "Output files"
msgstr "输出文件"

#: GUI_work1file.py:300
msgid "New"
msgstr "新建"

#: GUI_work1file.py:304
msgid "Show information list"
msgstr "显示列表信息"

#: GUI_work1file.py:308
msgid "Clear information list"
msgstr "清空列表信息"

#: GUI_work1file.py:311
msgid "Show the selected option"
msgstr "显示选择信息"

#: GUI_work1file.py:328
msgid "Are you sure to quit ?"
msgstr "你确定要退出吗？"

#: GUI_work1file.py:335
msgid "Quit！"
msgstr "退出！"

#: GUI_work1file.py:340
msgid "Are you sure to quit ? "
msgstr "你确定要退出吗？ "

#: GUI_work1file.py:398
msgid "No list information currently ！\n"
msgstr "*  罗列信息 ...... \n"

#: GUI_work1file.py:404
msgid ""
"* Output:  new file name | Word number in total | Total time of the subtitle "
"| Word number per minute"
msgstr "* 输出:  新文件名 | 单词总数 | 字幕总时间 | 每分钟单词个数"

#: GUI_work1file.py:408
msgid "Word number in total:"
msgstr "单词总数:"

#: GUI_work1file.py:409
msgid "Total time of the subtitle(min):"
msgstr "字幕总时间（分钟）"

#: GUI_work1file.py:411
msgid "Word number per minute:"
msgstr "每分钟单词数："

#: GUI_work1file.py:414
msgid " Print information  error !\n"
msgstr " 信息显示错误 !\n"

#: GUI_work1file.py:430
msgid "The file path cannot be empty !\n"
msgstr "文件路径不能为空 !\n"

#: GUI_work1file.py:437
msgid "The path of output files should not be empty !\n"
msgstr "输出文件路径不能为空 !\n"

#: GUI_work1file.py:443
msgid "Use the default extension : "
msgstr "采用默认扩展名 : "

#: GUI_work1file.py:444
msgid "Use the default extension : {}\n"
msgstr "采用默认扩展名 : {}\n"

#: GUI_work1file.py:466
msgid "* The files are sorted as follows :\n"
msgstr "* 文件排序如下 :\n"

#: GUI_work1file.py:471
msgid ">> The running time is {:.3f} s "
msgstr ">>>>>  总共运行时间是{:.3f} 秒 "

#: GUI_work1file.py:475
msgid "* System error ! \n"
msgstr "* 系统错误 ! \n"

#: GUI_work1file.py:479
msgid ""
"================================  This is the dividing line   "
"============================= \n"
msgstr ""
"================================  这是分割线   "
"============================= \n"

#: GUI_work1file.py:713
msgid "Reselect language"
msgstr "重选语言"

#: GUI_work1file.py:713
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: GUI_work1file.py:715
msgid "See help"
msgstr "查看 帮助"

#: GUI_work1file.py:715
msgid "About"
msgstr "关于"

#: GUI_work1file.py:715
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: work1_fun_conbine.py:67
msgid "Open the file"
msgstr "打开文件"

#: work1_fun_conbine.py:144
msgid "{} files need to be renamed  !\n"
msgstr "{} 个文件需要被重命名  !\n"

#: work1_fun_conbine.py:147
msgid "{} files need to be recovered !\n"
msgstr "{} 个文件需要被还原 !\n"

#: work1_fun_conbine.py:191
msgid "Rename finished  ! {} files done !\n"
msgstr "重命名完成  ! 处理了{} 个文件 !\n"

#: work1_fun_conbine.py:195
msgid "Recover finished  ! {} files done ! \n"
msgstr "还原重命名完成  ! 处理了{} 个文件 ! \n"

#: work1_fun_conbine.py:199
msgid "Not rename any file.  \n"
msgstr "未重命名任何文件.  \n"

#: work1_fun_conbine.py:283
msgid "* Searching all files ...... \n"
msgstr "* 搜索所有文件 ...... \n"

#: work1_fun_conbine.py:289
msgid "* Do not searching sub file folders ...... \n"
msgstr "* 不搜索子文件夹中的文件 ...... \n"

#: work1_fun_conbine.py:297
msgid "The number of file paths is {}\n"
msgstr "文件路径个数为: {}\n"

#: work1_fun_conbine.py:313
msgid "Was it the file we want?"
msgstr "这是我们要处理的文件吗 ?"

#: work1_fun_conbine.py:315
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: work1_fun_conbine.py:317
msgid "No"
msgstr "不是"

#: work1_fun_conbine.py:330
msgid "*  List ...... \n"
msgstr "*  罗列中 ...... \n"

#: work1_fun_conbine.py:331
msgid "The number of file selected is {}\n"
msgstr "被选择的文件数为 {}\n"

#: work1_fun_conbine.py:338
#, fuzzy
#| msgid "the filename is :          {}\n"
msgid "-> the filename is :       {}\n"
msgstr "文件名为 :          {}\n"

#: work1_fun_conbine.py:339
msgid "the sum of word number is :{}\n"
msgstr "总单词个数为 :{}\n"

#: work1_fun_conbine.py:340
msgid "the subtitle rate is :     {}\n"
msgstr "字幕文件每分钟单词个数为 :     {}\n"

#: work1_fun_conbine.py:344
msgid "*  Get the new name and new path ......\n"
msgstr "*  获取新的文件名和新的文件路径 ......\n"

#: work1_fun_conbine.py:352
msgid "*  Write the txt file  ......\n"
msgstr "*  写入txt文件中  ......\n"

#: work1_fun_conbine.py:356
msgid "*  Rename or recover ......\n"
msgstr "*  重命名或还原重命名中 ......\n"

#: work1_fun_conbine.py:365
msgid ">>>>>  The total running time is {:.3f} s\n"
msgstr ">>>>>  总共运行时间是{:.3f} 秒\n"

#~ msgid "other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Are you sure to quit？"
#~ msgstr "你确定要退出吗？"

#~ msgid "version info"
#~ msgstr "查看信息"
